舊windows 洗機一問

小弟12 年買咗部手提電腦
最近太悶打算拎番出黎打機 （Lol ，巨商等等）

想問下重設電腦同埋洗機有咩分別？
而如果重洗機要入windows 個code
我見有d人話洗機唔洗理，有d就話淨係可以試用30日？

求各位師兄指教指教

手提電腦 內置重設咪唔洗CODE 自己手指洗咪要CODE

Code跟底機 齋洗機唔換野應該唔洗入？

冇錯係跟底板